% Article complet : http://blog.madrzejewski.com/creer-cv-elegant-latex-moderncv/

\documentclass[11pt, letterpaper]{moderncv}
\moderncvtheme[burgundy]{classic}                
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top=1.1cm, bottom=1.8cm, left=2cm, right=2cm]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.5cm}					% Largeur de la colonne pour les dates

\firstname{Dany}
\familyname{Deroy}
\title{Bachelier en informatique et génie logiciel}              
\address{82, rue René-Philippe, app.3}{Le Moyne J4R 2J8}    
\email{danyderoy@gmail.com}                      
\mobile{514 839-1347}
\homepage{www.danyderoy.info}

\cfoot{www.danyderoy.info}

\begin{document}
\maketitle

\section{Formation}
\cventry{2013 -- 2016}{BAC en informatique et génie logiciel}{Université du Québec à Montréal}{Montréal}{}{Cours complémentaires: intelligence artificielle, programmation web, gestion et collecticiels, développement agile.}
\cventry{2010}{Mineure en biologie}{Université de Montréal}{Montréal}{}{}
\cventry{2007}{Vente en assurance}{}{Québec}{}{Cours de base offert par une compagnie d'assurance privée. Était basé sur l'observation des clients et l'utilisation de techniques de vente appropriées.}
\cventry{2004 -- 2005}{BAC en enseignement au secondaire}{Université de Sherbrooke}{Sherbrooke}{}{Une année et demie d'étude spécialisée en science et pédagogie.}
\cventry{2003}{Gestionnaire en restauration}{Restaurant Normandin}{Drummondville}{}{Gestion de ressources humaines, planification des horaires.}

\section{Expérience de travail}
\cventry{2014\\à aujourd'hui}{DeroyTechnologie}{Rive-Sud et Montréal}{Travailleur autonome}{}{Service de soutien informatique à domicile, création de site web, cours personnalisés.}
\cventry{2013 -- 2014\\fermeture}{Bureau en Gros}{Brossard}{Technicien informatique}{}{Soutien et service de réparation de systèmes informatiques.}
\cventry{2001\\à aujourd'hui}{Restaurant Normandin}{Sainte-Julie}{Gérant, Leader cuisine}{}{Expérience dans huit restaurants de la chaîne.}

\section{Compétence en informatique}
\cventry{Langage}{Formation officielle en Java, C/C++, PHP, JavaScript}{Pour une liste complète, consultez mon profil LinkedIn}{}{}{Plusieurs autres  non officiellement appris dans le cadre de ma formation universitaire.}
\cventry{Base de données}{Formation officielle en Oracle}{}{}{}{Expérience sommaire avec d'autres système associés à différents framework.}
\cventry{Système d'exploitation}{Windows, Linux, MacOS}{}{}{}{}
\cvitem{Outil bureautique}{\textbf{\LaTeX, Microsoft Office, Libre Office, suite Google.}}

\section{Centres d'intérêt}
\cvitem{Développement web}{Tout ce qui se rapproche de près ou de loin à l'environnement web.}
\cvitem{Jeux vidéo}{Collectionneur et rétrogamer.}
\cvitem{Musique}{Multi-instrumentiste, étude collégiale en trompette et en chant.}

\end{document}

