%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Awesome CV LaTeX Template for Cover Letter
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/posquit0/Awesome-CV
%
% Authors:
% Claud D. Park <posquit0.bj@gmail.com>
% Lars Richter <mail@ayeks.de>
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%


%-------------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
% A4 paper size by default, use 'letterpaper' for US letter
\documentclass[11pt, letterpaper]{awesome-cv}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[frenchb]{babel}

% Configure page margins with geometry
% \geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% Specify the location of the included fonts
\fontdir[fonts/]

% Color for highlights
% Awesome Colors: awesome-emerald, awesome-skyblue, awesome-red, awesome-pink, awesome-orange
%                 awesome-nephritis, awesome-concrete, awesome-darknight
\colorlet{awesome}{awesome-red}
% Uncomment if you would like to specify your own color
% \definecolor{awesome}{HTML}{CA63A8}

% Colors for text
% Uncomment if you would like to specify your own color
% \definecolor{darktext}{HTML}{414141}
% \definecolor{text}{HTML}{333333}
% \definecolor{graytext}{HTML}{5D5D5D}
% \definecolor{lighttext}{HTML}{999999}

% If you would like to change the social information separator from a pipe (|) to something else
\renewcommand{\acvHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL INFORMATION
%	Comment any of the lines below if they are not required
%-------------------------------------------------------------------------------
\name{Dany}{Deroy}
\position{Bachelier en informatique et génie logiciel}              
\address{82, rue René-Philippe, app.3, Le Moyne J4R 2J8}    
\email{danyderoy@gmail.com}                      
\mobile{514 839-1347}
\homepage{www.danyderoy.info}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER INFORMATION
%	All of the below lines must be filled out
%-------------------------------------------------------------------------------
% The company being applied to
\recipient
  {Ressources humaines}
  {Logibec\\700 Rue Wellington\\Montréal, QC H3C 3S4}
% The date on the letter, default is the date of compilation
\letterdate{\today}
% The title of the letter
\lettertitle{Object: Demande d'emploi}
% How the letter is opened
\letteropening{Madame,\\Monsieur,}
% How the letter is closed
\letterclosing{J’espère que ma demande d’emploi retiendra votre attention et que vous voudrez bien m’accorder une entrevue. Vous pouvez communiquer avec moi pour fixer un rendez-vous.\\ \\
Veuillez agréer, Madame, Monsieur, mes plus sincères salutations.}
% Any enclosures with the letter
\letterenclosure[p.j.]{Curriculum Vitæ}


%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% Print the header with above personal informations
\makecvheader

% Print the footer with 3 arguments(<left>, <center>, <right>)
% Leave any of these blank if they are not needed
\makecvfooter
  {}
  {www.danyderoy.info}
  {}

% Print the title with above letter informations
\makelettertitle

%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvletter}

\lettersection{Présentation}
Passionné de l'informatique depuis une dizaine d'années, je suis récemment diplômé en \emph{informatique et génie logiciel} à l'Université du Québec à Montréal. J'ai réussi à performer académiquement tout en gardant un emploi à temps plein pendant les trois années étude. Ce qui m'a permis de réussir à ce niveau: structurer mon horaire, mon pragmatisme et mon désir d'accomplir mon objectif de réorienter ma carrière dans un domaine où je veux m'accomplir. Lorsque je parle de réorientation de carrière, je ne regretterai jamais d'avoir fait des études en enseignement. Vous comprendrez que les compétences acquises me servent dans mes activités quotidiennes au travail. Nous parlons ici de techniques d'apprentissage et d'échange de connaissance (pédagogie) qui est, à mon sens, un élément important pour un meneur d'équipe, ou encore, un gestionnaire de projet. Mon objectif à long terme, faire la gestion de projets. Pour ce faire, j'ai besoin de gens d'expérience autour de moi pour apprendre et je veux, éventuellement, parfaire mes connaissances en m'inscrivant à la Maîtrise en gestion de projet.

%\lettersection{Pourquoi Logibec?}


\lettersection{Pourquoi moi?}
Je considère que mes aptitudes et mon approche face au travail concordent avec l'idée que je me fais du domaine de la santé, où la fiabilité et l'efficacité des systèmes jouent un rôle particulièrement crucial. De plus, en consultant mon curriculum vitæ, vous remarquerai que je suis une personne stable et fiable pour une entreprise. Je crois en l'appartenance de l'employé à son employeur dans le but d'un développement mutuel. En moi, vous trouverez quelqu'un avec un esprit critique capable d'assimiler l'information et une grands capacité d'adaptation. Je suis conscient de mes forces et faiblesses et c'est la raison pour laquelle je suis à l'écoute des gens d'expériences, comme ceux faisant partie de votre entreprise.

\end{cvletter}


%-------------------------------------------------------------------------------
% Print the signature and enclosures with above letter informations
\makeletterclosing

\end{document}
